{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050053",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64221&adcno=5&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평핀란드캠핑성"
    },
    "text": "私たちは快適な内部施設と天然抗菌フィトンチッドが含まれたチョウセンゴヨウで囲まれたキャンプ場を運営しています。 客室は個別トイレと流し台が備わっていて、温水プールやフィンランドサウナなどの便益施設もあります。 ご利用の際の注意事項をご案内いたします。 第一に、チェックインは20時以降はできませんので、ご注意ください。 第二に、男性4人以上の予約は受け付けておりません。 家族やカップルが優先的に利用するグランピングの場所だからです。 またマナーを守らない方のため、男性4人以上の予約は受け付けておりません。 夜10時からは飲酒を伴うの時差があります。 ブルートゥーススピーカーとマイクは夜12時以降は使用できません。 また、ペットの出入りは許可されておらず、送迎サービスも提供しておりません。 入室は15:00で、退室は翌日11:00までです。 無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 駐車は可能で、追加車両は1台当たり2万ウォンの追加費用が発生します。 利用施設には温水プール、フィンランドサウナ、幼児用遊び場とトランポリン、バーベキュー施設があります。 ただし、炭とグリルはレンタルサービスで提供され、業務時間は9:00から20:00までです。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますのでご注意ください。 また、火災危険物質の使用は厳しく禁止され、ゴミは指定された場所に分離して捨ててください。 オンシーズン中、一部の客室の料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは15:00からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは翌日11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "個別トイレと流し台が備わった客室です。"
        },
        {
            "question": "利用施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "温水プール、フィンランドサウナ、幼児用遊び場とトランポリン、バーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は9:00から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加車両の駐車料金はいくらですか？",
            "answer": "追加車両ごとに2万ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットの持ち込みはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの持ち込みはできません。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "夜中にブルートゥーススピーカーやマイクを使用できますか？",
            "answer": "夜12時以降は使用できません。"
        },
        {
            "question": "男性4人以上の予約は受け付けていますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、男性4人以上の予約は受け付けておりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 493,
        "QA": 338
    }
}